{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021354?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 메이저호텔2"
    },
    "text": "済州空港から近い距離に位置する、済州メジャーホテル2へようこそ。 ホテルは最高の施設とサービスを提供します。 客室はすべて2名基準であり、人数追加時に追加料金が発生します。 貸室は運営しておらず、未成年者の利用は制限されており、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 入室は午後3時、退室は翌日午前11時です。 客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、退室時間を超えると追加料金が自動的に課されることがあります。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられ、連泊予約時に追加料金が発生することがあります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者および男女同室での宿泊は制限され、未成年者は保護者同伴でのみ入室可能です。 身分証明書を持参しない場合、利用制限と払い戻しはできません。 すべての物品の盗難、毀損、または汚染時の損害賠償と洗濯費を請求します。 夜12時以降は騒音に注意してください。 周辺の客室に迷惑がかからないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は済州特別自治道済州市ウンナム4ギル40(ヨンドン)です。 宿泊後にレビューを残せば、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、ホテルと無人有料駐車場をご利用いただけます。 チェックイン後は車のキーをフロントに保管していただければ、他の駐車スペースへの移動駐車ができることをご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "済州メジャーホテル2です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の利用は制限されており、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は人数追加時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の番号とデザインは予約時に選べますか？",
            "answer": "いいえ、ランダムで割り当てられます。連泊予約時には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の宿泊は保護者同伴のみ可能です。男女同室での宿泊も制限されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルと無人有料駐車場をご利用いただけます。ただし、1部屋につき1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は済州特別自治道済州市ウンナム4ギル40(ヨンドン)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 363
    }
}